係屋企發現咗有呢隻杯，可唔可以當免死金牌咁用？

免死師

啲手指好正師

想奶隻手指尾

米痴拉

槍斃師

有啲似女人手指
唔通印老係...

你死緊 醜化雜種

保皇黨派俾我牙媽的

好白滑呀隻手

唔係點會咁鍾情TB

印仔可唔可以二百斤麥子十里山路不換肩

米癲拉

我可以左肩托定延,右肩托彩瑛行屯公不換肩

我都搵到粒骰仔，咁嘅樣

屌打雜種

點解手指唔係印度佬色

是靚晚呢屌你

我是高種姓

做緊間歇性斷食
宜家唔食晚

Protein點都要食d
唔食炭水好啦

個mon是否定延

之前做過幾個月斷食
效果幾好

TB師

印仔當飛機杯用

睇緊劇,唔是DESKTOP

印仔原來咁白

我通定寬衣

印女?

屌你原來係死gay婆

樓主再被揭發對我愛妻有不軌意圖

印仔原來是美男

我是鋼鐵直男

件藍色衫咁似警甴嗰件

想屌

米色拉

攞呢個杯去餐廳十二人一圍堂食都得

原來係Les唔係Gay，怪錯印囡

鋼鐵絲

聖杯

各重200斤

我可以不換

樓豬必被打靶

ip都唔洗check

相認

打飛機射落去啦

聖杯騎士團

Wtf bro

揸實D呀, 跌落地爛左就當你分裂國家

當飛機杯用

TBC (To be confirm)

可以，各大食肆嘢飲免費

屌絲

Keyboard幾靚

你點有的

愛國師

仲托？直接擼起裙子加油幹啦…

打聖杯戰爭啦
集齊七個人拎七隻聖杯玩杯撞杯（定棍撞棍？）
碎餘最後個隻杯個人就可以同雜種呃手
讓病毒充滿你全身

日本文宣戰線要人!!!

原來印女是TB

想奶你手指

印妹是基

日文

拉

做夜壺

排
幾錢包郵？想要一隻保平安

畫得樣衰咗 犯髮！